@article{Vendemiatti,
	author = {Vendemiatti, E.},
	title = {Compreendendo a via de desenvolvimento de tricoma glandular em tomateiro (Solanum lycopersicum) utilizando mutantes e variações genéticas naturais},
}
